[連登大軍] 大家一齊去中大學生會fb report個班仆街五毛

每人report幾十個假ac就夠
記得report 比1星既post同開垃圾post既五毛

支那人憑咩學人上美帝fb呀，仲要係香港人地頭做埋啲咁小學雞既野
支那留學生咁唔滿意咪唔好黎香港讀書囉，死返大陸飲奶啦屌你仆街
支那人同五毛我屌你老母呀，滾出香港

我就report左十幾個，雖然班支那人既行為好幼稚，對方人多但咁唔代表佢地有權係香港人既地頭搞事，大家report 得幾多就幾多，積少成多總有啲用既，好過乜都唔做

各位巴絲，就算失望，不能絕望，快啲幫拖
btw, 話不了/冇用/唔關自己事個堆人我祝你全家生愛滋

希望今次連登仔可以快過高登仔做野啦

辣殺支那豬喺香港人地頭搞事
block柒曬班撚屌支那豬

中大 secret 比人弓攻陷